H310M-E板邊粒cpu用到？

有冇邊粒u用到又有內置顯示卡？

9100

9100
9400
9700

不過買9100F + GT1030都係貴9100百幾蚊..

G5400

用1030不如用9100內顯

9900k

掉左塊版用3400g

CC150
9100T